金柾國車銀優金珉奎不離不棄支持區

我idol無錯
你地做咩鬧佢

給樓主

金柾國

我有玩bts world的

無在玹 拉

柾國國莎躝HEA

唔睇nct

我都有玩❤️為柾國集氣💋

Gay

支持屌女